呢條片睇到我好驚嘆但係好嘔心

佢一撕開 一個個會郁嘅洞

不過掉轉諗呢啲假體真係幫助好大

你個鼻跌左

睇到手軟腳軟...